要收tbb皮就要衝tvbb商場活動？

唔好搞將軍澳啊⋯⋯無路走啊真心

人地活動都搞左咁多錢 咪去舉下牌 大叫下 開心下囉

嗯，以經開始無晒五大訴求

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！